WhatsApp要求用戶同意與FB共享資訊否則刪除帳戶

通信軟件WhatsApp近日更新用戶私隱條款，要求用戶在2月8日前，同意WhatsApp與Facebook共享用戶資訊，包括電話號碼和位置，否則有關帳戶將無法繼續使用。

今次事件引起關注，有人呼籲使用其他通信軟件，其中Tesla行政總裁馬斯克，在社交網站呼籲使用另一加密通信軟件Signal，而近日Signal及Telegram在手機應用程式商店的下載量，亦有上升趨勢。

其實將兩個ACC分成兩個唔同number註冊就OK

Do you mean,
Whatsapp - HK number
Facebook - UK number?

And then both Whatsapp and Facebook will not share info because two different mobile numbers are used. Is it correct?

yap, or maybe two hk number

唔得啦
部電話入面嘅login info佢一pull咪link到囉

Andorid 機直頭可以同時login 兩個google account落去，咁樣得唔得？

幾時唔鬼用whatsapp

兩邊都唔可以refer返對面嘅任何資料就得
唔係嘅話其實冇用

例如Facebook app
你是但一邊login咗
轉咗acc再check facebook冇login data嘅話咁就ok

朱西伯格真係仆街到一個點

算啦，反正已經兩部機隨身，最多分開裝

其實如果你朋友有link Facebook
根據Facebook 推算都可以推論出呢個號碼就係你

問題係好多人用whatsapp唔係用facebook，宜家改用戶條款將你Whatsap資料傳去fd，你覺得fd上既個人資料重要D，定whatsapp上既重要同敏感d

應該會攞埋你IP, MAC Address, OS, HW Device
所以實link up到

已經冇用Facebook, Instagram 好耐。密碼都唔記得。

馬斯克佢同個垃圾朱克伯格差唔多

OK